強烈建議連仔 上線日子超過 1000日既會員 比d特別佢 例如個名後邊有個emoji

上夠1000日 重唔係連登既高級會員？

A09有emoji

有咩

計hours得唔得

屌 連仔做野未?
DEL佢AC啦

見習會員

樓主後面加把刀就啱啦

加支📍📌比你

屌你啦

樓主後面加(殺人犯)

你+ 張白卡啦 🔖🌫

屌你老母咁話路兄

笑西咩

無錯咩

吊， 影衰埋我

你咪又係差唔多

我有了

我點樣差唔多法， 果條友擺明洗版，我做過乜野同佢差唔多呀

樓主用槍殺人

多舊魚

講緊個名

見習連登仔 識唔識尊重？

所以咪話佢影衰我

你重唔明
唔洗講到咁白啦

牙路漏口風話過佢唔用熱兵器

樓主ac賣幾多 開個價 我個大陸客有興趣

港父：邊個想買就殺邊個

依家200個啦
拎來移民

五毛日日上mon住連登都係高級會員

你殺人點都大罪過我白卡
我入青山你入監房

200個五毫子

佢budget 500萬人仔

ok 咁500萬
面交 不2價

現金？

yes 換返做等值美金先來
唔想出個門口就貶值到津巴布偉幣咁

想要真毒認證emoji

我地毒字派 要求連仔即刻做野
尊重我地依d上左成千日既連登仔

有一千日啦咩？
我都係得七百幾日

殺人都要？

參考牙joe,有高級會員同icon

蓋清 1042
我994

高登好好多

我CC波 KOL 好值錢

前輩

what? 我地香港人係咁倣事
no 美金 no talk
點知你會唔會拎曬人民幣舊版來陰我

父哥打算移民去邊

我係美國人呀屌

乜你無咩？

你串父哥rip

佩雷斯主席🐶

放下手提 享受了一個悠長假期
欣賞完法國老人時裝表演
親眼目睹意大利濃厚既歷史背景
拜訪了英國曼市一哥球會 （大家藍色一家親）

今日終於回到熟悉既小島大城市
再上一上熟悉既連登

所以係到警告 以下某幾位會員
蓋xxxxxxx nxxxxxxxx 牙xx 拉xxx 連xxx .......不能盡錄

本人係去左祖國（歐洲 我bno ) 回鄉探親
而唔係咩去左蝗國豆利事
同時唔係唔識翻牆 所以上唔到LIHKG
以係有心放下手提去歐遊

你唔係歐洲人咩

我原本都有，因為成人台事件比連狗逼害

依d太柒
我要連仔親自design既emoji
like

英國佬=達哥 不了

label毒撚...

冇問題
是事實怕什麼

達哥美國人 成日飛美國

我實sd email去索羅門 叫佢地制裁條仆街仔

你親自制裁啦

屌你因為送中先登入返，變左p牌
應該好似高登咁計註冊時間

要研究核心會員認證制度
除咗P牌之外仲有好多冇出聲嘅ac都要提防

登入時間 1000日
唔係註冊時間1000日

兩者差好遠

長期毒丁

推

[有圖］葵涌警署 有防暴上gear

N_Bendtner📌💉

n賓好似得900日到